覺唔覺得呢個世界無好老闆？

我唔要求好老闆 但正常都無
大部分老闆請你番黎預左你一黎直接做
唔好要我教 我無咁多時間比你
好似係一種工具咁
最好請一個一入黎就自動波
如果唔達上司期望 下屬又要受氣
上司好直接 不用理你有乜感受
因為人工包左
最慘係人工又唔係高
上司既一半人工都無
但佢地永遠就預左你可以幫佢搞掂好 唔洗煩佢
我都明上司請個人番黎係希望咁
達唔到期望1到2個月就直接炒你
唔洗同你客氣

大公司比較多衰老闆
有無ching分享下

你可以創業做好老闆

當老闆要理每一個員工感受，老闆可以收檔啦

我個老闆得我一個下屬

想你自動波都叫有機會呀
有啲人連自動波既機會都無仲要俾老屎忽跣
仲要俾埋信封話唔幫手 直接要人走
真係唔明咩運作

慘得過有D老闆係能力好低
同佢解釋自己做嘅野佢又唔明
又會因為佢能力低而拖曬全隊人後腳

當然無好老板，但亦無好員工。

打和啦。

好老闆執9晒

員工有價值老闆自然好

當你做老闆又唔同諗法
點解員工唔同你博命

有 我老細

絕對明白你感受
呢個世界上冇好老闆 ， 因為老闆都係自私嘅。

正常

請你返嚟梗係直接做, 做得好係應份

點解腦細要出錢請你返嚟, 而你又做唔到, 仲要慢慢教？

要學嘢, 你返學校, 你比錢阿SIR教你

返工唔係腦細比錢你學嘢

明唔明乜嘢叫「返工」？

分到「返工」同「返學」未？

腦細係做生意, 係呢個高度競爭既商業社會求存

唔係善堂

你要唔自私既, 去社署

打過幾份工拍過幾個老細都幾好
閪既得一個

上司會有好人，老闆一定無個好人 (係管理下屬方面)

我遇到好多好老細或者上司
覺得自己比較好彩

唯一一次遇過係辭咗職
打返嚟話你唔見咩喎要你賠
明屈你要你賠錢
跟住又拖你佣
打官司咁濟
有錢架喎，不過個人仆街

老闆嘅存在就係剝削員工

做得老闆都係為錢姐🙂

咁員工返工咪一樣會吞POP

比幾錢咪做幾多野囉

我都覺，同埋d留言好仆街，好似未被人剝削過，身體都未殘過